{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005316",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/sumorum.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "더 그랜드 섬오름"
    },
    "text": "ザ·グランドソムオルムは西帰浦市幕宿浦118に位置するホテルです。 このホテルは西帰浦海水浴場と7番オレ道から徒歩でアクセスできるところにあります。 滞在中は屋外テラスで広々とした日没が鑑賞でき、Wi-Fiは全エリアで無料でご利用いただけます。 客室には海の眺めが見える専用テラス、薄型テレビ、コーヒーマシンが備えられています。 バスルームには温水シャワー設備と浴槽、無料の洗面用具が提供されます。 また、24時間営業のフロントデスクでは手荷物預かり所をご利用いただけます。 朝は宿のレストランから海の眺めを眺めながら、韓国料理またはアメリカ風の朝食を楽しめます。 最寄りのスーパーマーケットは車で8分の距離にあり、ザ·グランドソムオルムは西帰浦の中心部から5km離れています。 当ホテルはスパ浴槽、ジャグジー、サウナ、ビーチプールなど様々なテーマを楽しめる施設を備えています。 客室タイプとしてはダブルルーム、スイートルーム、ツインルーム、ファミリールームがあり、チェックインは午後3時以降、チェックアウトは午前11時まで可能です。 当ホテルのレストランは韓国料理を提供し、家族に優しくモダンな雰囲気を誇ります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ザ·グランドソムオルムはどこに位置していますか？",
            "answer": "ザ·グランドソムオルムは西帰浦市幕宿浦118に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ザ·グランドソムオルムへのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "滞在中は西帰浦海水浴場と7番オレ道から徒歩でアクセスできます。"
        },
        {
            "question": "ザ·グランドソムオルムの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室には海の眺めが見える専用テラス、薄型テレビ、コーヒーマシンが備えられています。"
        },
        {
            "question": "ザ·グランドソムオルムのバスルームにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "バスルームには温水シャワー設備と浴槽、無料の洗面用具が提供されます。"
        },
        {
            "question": "ザ·グランドソムオルムのフロントデスクでは何を利用することができますか？",
            "answer": "24時間営業のフロントデスクでは手荷物預かり所を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ザ·グランドソムオルムのレストランは何を提供していますか？",
            "answer": "朝は宿のレストランから海の眺めを眺めながら、韓国料理またはアメリカ風の朝食を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ザ·グランドソムオルムの最寄りのスーパーマーケットはどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "最寄りのスーパーマーケットは車で8分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ザ·グランドソムオルムは西帰浦の中心部からどのくらいの距離離れていますか？",
            "answer": "ザ·グランドソムオルムは西帰浦の中心部から5km離れています。"
        },
        {
            "question": "ザ·グランドソムオルムの施設にはどのようなテーマを楽しむことができますか？",
            "answer": "当ホテルはスパ浴槽、ジャグジー、サウナ、ビーチプールなど様々なテーマを楽しむ施設を備えています。"
        },
        {
            "question": "ザ·グランドソムオルムの客室タイプは何がありますか？",
            "answer": "客室タイプとしてはダブルルーム、スイートルーム、ツインルーム、ファミリールームがあります。"
        },
        {
            "question": "ザ·グランドソムオルムのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時以降、チェックアウトは午前11時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "ザ·グランドソムオルムのレストランはどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "当ホテルのレストランは韓国料理を提供し、家族に優しくモダンな雰囲気を誇っています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 371,
        "QA": 610
    }
}